係英國生活左 13年，你問我答

初中之後就去左英國，讀完大學報工都唔敢報香港。

住係邊頭?LONDON ?

屋企廚房幾大?

住英國邊到？住嗰邊悶唔悶

近heathrow機場 因為租金比較平

其實都唔會用悶黎形容，會用悠閒
平時差唔多每兩個禮拜就落一次ktv

普通話比英文更有進步
公司大部分客人都係大陸人....

結婚會偏向外國人定搵返華人/亞洲人

又唔係好大，有200呎
不過同香港呎價差好遠，我而家住緊3bedroom house, 有三層同埋一個花園仔，一個月租金大概1600-1800£ （水電煤未計）

住樓主付近

一定搵香港人
其實真係唔係話偏見，英國人90%都係好撚蠢。 姐係可能有d真係醒，但係佔人口比率10%.
我中學同鬼仔鬼妹玩
大學就同返香港/大陸人玩
而家就同事都係華人所以好同聲同氣

你係英國生活過就覺得同佢地唸法相差太遠

如果你讀緊書 我大概都估倒你讀邊間

諗法點唔同法？

我都想試下喺london嘅生活係點，剩係試過旅行

係 我諗都係同你諗既同一間